Zo intens had Mevr Dashwood voelt dit niet onhoffelijk vind als gedrag, en zo 'n deed verachten haar schoondochter, dat op de komst van de laatstgenoemde, dan had ze de quitted house for ever, had niet het afwijzen van haar oudste meisje geïnduceerde haar eerste te reflecteren op het fatsoen van going, en haar eigen liefde voor haar drie kinderen bepaald haar daarna te verblijven, en voor hun allen voorkomen een breuk met hun broer.
